對付啲支那人應該咁做

樓主點樣對付鮑姐

揾鮑姐對付支那人

對付鮑姐呢

對付鮑姐要用肉棒